有無人同我一樣 心事/唔開心 嘅嘢寧願同陌生人傾都唔同朋友傾

其實唔係驚啲咩
只不過唔想同啲會同自己生活有抵觸嘅人傾心事

好想搵個陌生人同我長期傾計

對住陌生人反而易d講出口

係
好多嘢根本無辦法同朋友講

同fd 講驚佢地厭我煩
同埋麻煩到人自己好唔好意思

同陌生人講唔會有咁多避忌

佢哋會好多大道理

係 其實我好唔鍾意身邊人知道我太多野

呢排發現開始寧願tg都同巴絲打傾都唔想whatsapp同識嘅人

我都係
可惜我tg 無乜朋友

就嚟發現打開電話
根本唔知可以搵邊個同自己傾計

好似話有個唔知咩孤獨症
係講啲人電話長期跟身
經常會check手機睇有無人搵自己
然後係咁loop fb ig 上網但又唔知有咩好做

我應該有

你放低喺到睇下有冇巴絲打做你樹窿

唔想放 我tg 唔想改名
我個名好容易俾人認到

我已經有
流緊馬尿

撐住呀

我日日唔敢同人講自己有幾唔開心
有幾大壓力 幾辛苦

希望有樹窿巴絲主動留tg

好多野都寧願收埋

我曾經有一段時間抑鬱到成日有個人係腦度想控制自己咁

差啲失控 我知道一失控就死

驚架，驚佢地笑鳩你，茶餘飯後無話題又拎你d心事/唔開心黎同人講(我自己都聽唔少圍內班朋友係度講返自己友既衰野)

心事/唔開心一定係衰野多，醜事傳千里
而且講黎都無用，根本班友就係想食花生睇你有幾折墜，無人會真心想幫你解決問題

個個覺得我好撚樂觀，吹得，好social
其實散後最寂寞過個係我
感情上面付出過真心但又冇回報

完全係咁
反而陌生人會真心啲
佢哋同你生活無抵觸

我都係
我重要係人地眼中開心果咁
其實我真係好辛苦

但傾耐咗大家就唔係陌生人